勸服自首…… - 李碧華

勸服自首…… - 李碧華

資料圖片

林鄭強行引用緊急法訂立蒙面法，違憲又擾民，流感肆虐還禁口罩，已有幼稚園生病逝了，所謂止暴制亂不見成效，只有濫暴製亂。

此備受爭議惡法，引來至少6宗相關司法覆核官司，有2宗已被駁回，其中由民主派24名立法會議員及長毛提出的司法覆核，將安排在10月31日合併審理，由2名高等法院法官共同「上場」。我找到林雲浩法官的相片，無意評論官司也不了解林官──不過看相片，原來他與在台殺潘女（一屍兩命）的陳同佳一樣，鼻翼有黑痣，陳的胎痣較大，林是大粒癦。

這也令港人聯想，被林鄭陰謀借用大搞修訂逃犯條例送中惡法，政警黑勾結，民憤沸騰，死傷無數，一代年輕人被摧毀。現無奈「撤回」，仍搞禁蒙面法，飲鴆止渴以自保，陳同佳10月下旬刑滿獲釋了，毒蛾忘了為潘女申冤的人道初心嗎？

有牧師到監獄勸服陳出獄後到台灣自首。向來撐送中的政協牧師管浩鳴能否完成任務？港人關注──更關注的，此事有成，以牧養神的群羊為己任之牧師，會否勸服罪魁禍首林鄭、黑警、黑幫……自首？

721無差別恐襲、太子站新屋嶺及各警署的冤魂都在企盼，雙手染血的兇徒，會否被神職人員感化？

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com